劉細良:「爭取公務員罷工」

呢招work

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

我沒野講

Push

為香港，眾籌打官司

Work

睇緊live

公務員

我地需要你地

pish

推

屌你 不篤灰呀
你想變左連登 被人針？

其實最近個個部門遍地開花，寫公開信表態，如果佢地肯做多步帶頭罷工，效果一定勝百倍

做唔到

你明白香港個社會經濟結構就知不太可能

反送中咁耐以嚟，有人發起罷工，又最多人響應
已經係617？
成效係點？只係自己打下J咋

仲要根本好多人唔係罷工
係請一日假/ 扮病/銷下假
然後第二日又繼續返工

罷工有用，只有喺工會同公司講數時，先最有用
例如空姐，巴士司機等等公共事務服務業
先有用，因為公司高層要提供正常服務就會就範
咁先有數講

集體罷工呢招對林鄭永遠唔work
就算有原因令香港人嬲到集體罷工，都要係60%以上肯罷工，講明罷到政府回應先返工，先有機會
而做到呢個效果，相信都已經唔係市民罷工俾到壓力政府
而係跌市，啲有錢佬大粒佬有經濟損失下俾壓力政府
呢個官商勾結嘅政府先初做嘢，再向北大人跪地先有機會

而喺香港人大多數打工仔，都唔係做公共事業服務
例如做飲食，做sales，做保險，你罷工，政府唔撚怕你
佢唔係你老闆佢理撚後你
總有其他食店有提供服務
罷嗰啲有機會俾人炒
搵食對熱血年青人來講，唔係最重要
但要養家嘅人，轉工都要等時機啦，手停口停好大鑊
而且好多人要供樓，陷家要養

Show Blocked User - 隨遇而安的人

山竹攪到香港世界末日咁, 個個都要趕住番工, 排除萬難

你咪Block, 以事論事

支持

事實證明

點會同你癲，老果批唔洗講，後生果批罷左返到去就比人杯，仲可能被清算